今日咁多黄店收爐

我住個到黄店有六間五間收爐初二、三先開
迫我去藍店或個半鐘等位

人哋新年都要 serve 你？
大爺心態

冇想睇下係咪得自己區黃店係咁

咁都可以起剛

唔優做

黃店收晒爐唯有食藍店

黃店不嬲臭串，一係扮可憐

一餐半餐自己煮好無

買左M記食埋

食藍店好

黃店無開要去藍店 你黃極有限啦

的確係我重去左雜貨舖買一箱太古可口可樂
雜貨舖黃但太古可口可樂藍/紅
兩面收錢

黃員多數小店對員工好咪早少少收爐
藍店老闆無人性咪可以年中無休日日做囉

有啲黃店都只係早收 / 冇變
本身夜晚都比777禁堂食 唔休都可以理解
過幾日仲要出個憂心出行

鬥黃

龍門好似無收